<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on FanTheories</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on FanTheories</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>15 фанатских теорий о фильмах X-Men, которые настолько сумасшедшие, что могут быть правдой</title>
      <link>/post/15-fanatskix-teorij-o-filmax-x-men/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/15-fanatskix-teorij-o-filmax-x-men/</guid>
      <description>Люди Икс захватывают воображение читателей комиксов с момента создания команды в 1963 году. Команда уже давно борется за свое место в мире, который не хочет принимать их такими, как они есть. Этот посыл вместе с красочными персонажами, обладающим различными уникальной внешностью и силами, обеспечило их резонанс у поклонников. Между тем, вселенская кинолента X-Men увидела свою справедливую долю взлетов и падений за 18-летнюю историю. X2, X-Men: Days of Future Past, Deadpool и Logan показали высоты, которые эта франшиза может достичь при правильном обращении.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 фанатских теорий, которые могли бы сделать «Лигу справедливости» лучшим фильмом</title>
      <link>/post/15-fanatskix-teorij-kotorye-mogli-sdelat-ligu-spravedlivosti-luchshim-filmom/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/15-fanatskix-teorij-kotorye-mogli-sdelat-ligu-spravedlivosti-luchshim-filmom/</guid>
      <description>Мы живем в очаровательную эпоху фэндома, в которой фанаты имеют широкий доступ ко всем новостям и способны общаться друг с другом на самых разных площадках. Такое сочетание просто взорвало мир «фанатских теорий». Такие теории существовали, конечно, во все времена, но интернет и социальные сети (особенно такие сайты, как Reddit, где крупные группы людей могут сообща обсуждать одну и ту же проблему) сделали намного проще сам процесс создания продуманных, глубоких по смыслу фанатских теорий, которые затем отправляются в свободное плавание по глобальной сети.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 теорий сериала Шерлок</title>
      <link>/post/6-teorij-seriala-sherlok/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/6-teorij-seriala-sherlok/</guid>
      <description>Исследование шести самых экстравагантных теорий фанатов «Шерлока» Поскольку нам обычно приходится ждать целую вечность появления очередной серии «Шерлока», единственное, что нам остается делать в перерыве между ними, это выдвигать свои фанатские теории.
До сих пор остался неприятный осадок с тех пор, как Шерлоку удалось имитировать свою смерть после падения с крыши во второй серии. А сейчас мы почесываем головы, размышляя о том, что и Мориарти, судя по всему, вернулся из мертвых.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Skyrim] Cедобородые получили свое имя из-за их выбора состариться</title>
      <link>/post/skyrim-cedoborodye-poluchili-svoe-imya-iz-za-ix-vybora-sostaritsya/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/skyrim-cedoborodye-poluchili-svoe-imya-iz-za-ix-vybora-sostaritsya/</guid>
      <description>Перевод теории авторства singasongofsixpins, Reddit
 Это простая теория, но я хотел попытаться взглянуть на мифы и культуру Скайрима в соответствии с идеями, представленными в игре и влиянием на нее, преимущественно норвежской мифологии.
В принципе, все логично: Седобородые стары и имеют седые бороды. Мы знаем это наверняка. Но в игре много старых пердунов, имеющих седые волосы. Почему вы назвали культ, увлекающихся драконами в честь отсутствия волосяной пигментации? Это имело бы значение, если само старение считалось значимым.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Теория Мстителей: Важность Тони Старка</title>
      <link>/post/teoriya-mstitelej-vazhnost-toni-starka/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/teoriya-mstitelej-vazhnost-toni-starka/</guid>
      <description>Спойлеры для Войны бесконечности впереди, но даже если вы его еще не посмотрели, скорее всего, уже наслышаны о пыли от Таноса. Во время событий Войны бесконечности погибло много персонажей. Конечно, каждый персонаж был убит таким образом, что писатели могут легко вернуть их к жизни. Локи держал Камень Пространства, который может буквально телепортировать его в любое место в пространстве и может создавать точные копии самого себя, мозг Вижена был загружен или скопирован в базу данных Ваканды, и душа Гаморы оказалась в ловушке Камня Души.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>